{
    "Trade": "거래",
    "Earn": "벌다",
    "Win": "이기다",
    "NFT": "NFT",
    "Overview": "개요",
    "Rankings": "순위",
    "Activities": "활동",
    "Minting": "주조",
    "Connect Wallet": "지갑 연결",
    "Collect Digital Art": "디지털 아트 수집",
    "Discover, Buy and Sell Nfts on Binance Smart Chain": "Binance Smart Chain에서 Nft 발견, 구매 및 판매",
    "Explore": "탐구",
    "Create": "만들다",
    "Hot collections": "핫 컬렉션",
    "Made by FastSwap": "FastSwap에서 만든",
    "Latest drops": "최근 상품",
    "See more": "더보기",
    "View History": "기록 보기",
    "Buy Now": "지금 구매",
    "Make Offer": "제안을",
    "in stock": "재고",
    "Price": "가격",
    "Buy the finest NFT’s on Binance Smart Chain": "바이낸스 스마트 체인에서 최고의 NFT를 구매하세요",
    "Sale Type": "판매 유형",
    "Recently Added": "최근에 추가",
    "Top Collections": "인기 컬렉션",
    "Top Sale": "최고 판매",
    "Top Creators": "탑 크리에이터",
    "Collection": "수집",
    "Volume": "용량",
    "Floor Price": "가격 하한선",
    "Items": "아이템",
    "Owners": "소유자",
    "What is SeaMammon?": "씨맘몬이란?",
    "The Seamammon is a collection of 4,000 unique Sea Mammals NFTs and digital collectibles living on the BNB Chain": "Seamammon은 BNB 체인에 살고 있는 4,000개의 독특한 Sea Mammals NFT 및 디지털 수집품의 모음입니다.",
    "Developed by FastSwap": "FastSwap에서 개발했습니다.",
    "With Seamammon NFTs you will have access to our P2E games on Metaverse and unlock other premium features in our ecosystem of products like Cointools, FastSwap and other benefits in the future": "Seamammon NFT를 사용하면 Metaverse에서 P2E 게임에 액세스할 수 있으며 향후 Cointools, FastSwap 및 기타 혜택과 같은 제품 에코시스템의 다른 프리미엄 기능을 잠금 해제할 수 있습니다.",
    "How to get 50% discount on fees?": "수수료 50% 할인은 어떻게 받나요?",
    "Easy! Simply list an NFT for sale with FAST or DUKE instead of BNB": "쉬운! BNB 대신 FAST 또는 DUKE로 판매할 NFT를 나열하기만 하면 됩니다.",
    "Get 50% discount!": "50% 할인 받으세요!",
    "How to buy a fixed-price NFT?": "고정 가격 NFT를 구매하는 방법은 무엇입니까?",
    "Select the Buy Now button and follow the prompts in your wallet": "지금 구매 버튼을 선택하고 지갑의 안내를 따르세요.",
    "Once the transaction is complete, the item will transfer to your wallet and the seller will receive the funds": "거래가 완료되면 항목이 지갑으로 전송되고 판매자가 자금을 받습니다.",
    "You will need either FAST, DUKE or BNB": "FAST, DUKE 또는 BNB가 필요합니다.",
    "To see the NFT in your wallet, return to your profile, and select Collected": "지갑에서 NFT를 보려면 프로필로 돌아가서 수집됨을 선택하십시오.",
    "Keep in mind, there might be a slight delay before it's visible due to transaction processing time": "거래 처리 시간으로 인해 표시되기까지 약간의 지연이 있을 수 있음을 유의하십시오.",
    "How to make an offer on an NFT?": "NFT 제안은 어떻게 하나요?",
    "You can begin the process to make an offer on an NFT from a few different areas on the site": "사이트의 몇 가지 다른 영역에서 NFT에 대한 제안을 만드는 프로세스를 시작할 수 있습니다.",
    "While looking at a single collection": "하나의 컬렉션을 보면서",
    "While exploring all NFTs": "모든 NFT를 탐색하면서",
    "While looking at the NFT directly": "NFT를 직접 보면서",
    "Start the process by clicking Make Offer": "제안 만들기를 클릭하여 프로세스를 시작합니다.",
    "Once you have clicked on Make Offer, a modal will appear": "Make Offer를 클릭하면 모달이 나타납니다.",
    "Input the amount of BNB you wish to make the offer for": "제안하고자 하는 BNB의 양을 입력하십시오.",
    "For listings with FAST or DUKE pricing, you will have to input FAST or DUKE amount": "FAST 또는 DUKE 가격이 적용된 목록의 경우 FAST 또는 DUKE 금액을 입력해야 합니다.",
    "When you have input the amount of BNB you would like to offer, click Make Offer and a confirmation will appear": "제안하고자 하는 BNB 금액을 입력하고 제안하기를 클릭하면 확인 메시지가 나타납니다.",
    "You will now need to confirm this action with your wallet": "이제 지갑으로 이 작업을 확인해야 합니다.",
    "What is collection offer?": "컬렉션 제공이란 무엇입니까?",
    "A Collection offer allows you to place the same BNB offer on every item within a collection with just a click": "컬렉션 제안을 사용하면 클릭 한 번으로 컬렉션 내의 모든 항목에 동일한 BNB 제안을 배치할 수 있습니다.",
    "This means that anyone holding an item of the collection is able to accept your offer": "이것은 컬렉션의 아이템을 가지고 있는 모든 사람이 당신의 제안을 수락할 수 있다는 것을 의미합니다.",
    "If a seller accepts your collection offer, it will automatically be withdrawn from all other items in the collection": "판매자가 컬렉션 제안을 수락하면 컬렉션의 다른 모든 항목에서 자동으로 철회됩니다.",
    "You can think of this similar to a limit order when trading cryptocurrency on an exchange": "거래소에서 암호화폐를 거래할 때 지정가 주문과 유사하게 생각할 수 있습니다.",
    "How to make a collection offer?": "징수 제안은 어떻게 하나요?",
    "Go to the collection page of your choosing": "선택한 컬렉션 페이지로 이동합니다.",
    "At the top of the collection page, you'll see a button labeled Make Collection Offer": "컬렉션 페이지 상단에 컬렉션 제안 만들기 버튼이 표시됩니다.",
    "A modal will appear": "모달이 나타납니다.",
    "You can now input the amount of FAST/DUKE/BNB you would like to offer across the entire collection": "이제 전체 컬렉션에서 제공하려는 FAST/DUKE/BNB의 양을 입력할 수 있습니다.",
    "Once you have confirmed the parameters of your collection offer, you can click on the Make Offer button": "컬렉션 제안의 매개변수를 확인했으면 제안 만들기 버튼을 클릭할 수 있습니다.",
    "You will now be prompted to sign a message from your wallet": "이제 지갑에서 메시지에 서명하라는 메시지가 표시됩니다.",
    "Once you have done this, your offer will be live on the site": "이 작업을 완료하면 제안이 사이트에 게시됩니다.",
    "Listing an NFT for a fixed price": "고정 가격에 NFT 상장",
    "Navigate to the NFT you want to sell and click on Sell in the top-right corner": "판매하려는 NFT로 이동하여 오른쪽 상단에서 판매를 클릭합니다.",
    "If you don't see the Sell button, make sure you're connected to the correct wallet": "판매 버튼이 표시되지 않으면 올바른 지갑에 연결되어 있는지 확인하세요.",
    "Next, you'll see a modal appear": "다음으로 모달이 표시됩니다.",
    "Enter the price you want to list your NFT at, and click List Item": "NFT를 나열할 가격을 입력하고 목록 항목을 클릭합니다.",
    "If this is your first time selling an item from this collection, the site will ask for you to approve the collection for trading": "이 컬렉션의 항목을 처음 판매하는 경우 사이트에서 거래를 위해 컬렉션을 승인하도록 요청할 것입니다.",
    "Click Approve": "승인을 클릭합니다.",
    "You only need to do this once per collection": "컬렉션당 한 번만 수행하면 됩니다.",
    "Once you've approved a collection, you don't need to do it again, unless you revoke the approval later on": "컬렉션을 승인한 후에는 나중에 승인을 취소하지 않는 한 다시 할 필요가 없습니다.",
    "Lastly, you'll need to confirm the listing with a transaction from your wallet": "마지막으로 지갑의 거래로 목록을 확인해야 합니다.",
    "Accepting an offer on your NFT": "NFT에서 제안 수락",
    "To accept an offer on your item, you will need to go to the individual page for that NFT": "항목에 대한 제안을 수락하려면 해당 NFT의 개별 페이지로 이동해야 합니다.",
    "Once you're on that page, you will be able to see the list of offers which have been made": "해당 페이지로 이동하면 제안된 제안 목록을 볼 수 있습니다.",
    "Click Accept on the offer which you wish to accept": "수락하려는 제안에서 수락을 클릭합니다.",
    "This will begin the process": "프로세스가 시작됩니다.",
    "A modal will appear with the details of the offer": "제안의 세부 정보와 함께 모달이 나타납니다.",
    "Click Accept Offer again to confirm that this is the offer which you want to accept": "제안 수락을 다시 클릭하여 수락하려는 제안인지 확인합니다.",
    "You will now need to confirm this in your wallet to proceed": "계속하려면 지갑에서 이를 확인해야 합니다.",
    "Once the transaction has been completed, you will see a success message appear, showing that your sale has been successful": "거래가 완료되면 판매가 성공했음을 나타내는 성공 메시지가 나타납니다.",
    "Type": "유형",
    "Minted": "주조",
    "Listed": "상장",
    "Bid": "매기다",
    "Sale": "판매",
    "Transfer": "옮기다",
    "Event": "이벤트",
    "Quantity": "수량",
    "From": "에서",
    "Time": "시간",
    "Owner": "소유자",
    "Action": "동작",
    "One SEAMAMMON costs": "하나의 SEAMAMMON 비용",
    "Excluding gas fee": "가스비 제외",
    "Click to mint your NFTs": "클릭하여 NFT 발행",
    "Mint": "민트",
    "The seamammon is collection of 4,000 unique Sea mammals NFTs and digital collectibles living on the BNB Chain": "seamammon은 BNB 체인에 살고 있는 4,000개의 독특한 해양 포유류 NFT 및 디지털 수집품의 컬렉션입니다.",
    "Developed by Fastswap": "Fastswap에서 개발했습니다.",
    "With Seamammon NFT you will have access to our P2E games on Metaverse and unlock other premium features in our ecosystem of products like %Cointools.io%, %Fastswap.finanace% and other benefits in the future": "Seamammon NFT를 사용하면 Metaverse에서 P2E 게임에 액세스하고 %Cointools.io%, %Fastswap.finanace% 및 기타 혜택과 같은 제품 에코시스템의 다른 프리미엄 기능을 잠금 해제할 수 있습니다.",
    "Connect to a wallet": "지갑에 연결",
    "Learn how to connect": "연결 방법 알아보기",
    "Please connect your wallet and try again": "지갑을 연결하고 다시 시도하십시오",
    "Place an offer": "제안하기",
    "Confirm": "확인하다",
    "Description": "설명",
    "About creator": "작성자 정보",
    "Details": "세부",
    "Items activity": "아이템 활동",
    "Price History": "가격 내역",
    "No price history yet": "아직 가격 내역이 없습니다.",
    "Contract Address": "계약 주소",
    "Token ID": "토큰 ID",
    "Token Standard": "토큰 표준",
    "Blockchain": "블록체인",
    "minutes ago": "몇분 전에",
    "Other items in this collection": "이 컬렉션의 다른 항목",
    "Price must be greater": "가격은 더 높아야 합니다",
    "Fixed": "결정된",
    "Auction": "경매",
    "DUKE": "공작",
    "FAST": "빠른",
    "BNB": "비앤비",
    "Lowest Price": "최저 가격",
    "Highest Price": "최고가",
    "Most Viewed": "가장 많이 본",
    "Most Favorited": "가장 좋아하는",
    "Oldest": "가장 오래된",
    "Place Bid": "입찰하기",
    "search": "검색",
    "Volume(USD)": "거래량(USD)",
    "Creator": "창조자",
    "days": "날",
    "hours": "시간",
    "minutes": "분",
    "seconds": "초",
    "ago": "~ 전에",
    "With Seamammon NFT you will have access to our P2E games on Metaverse and unlock other premium features in our ecosystem of products like": "Seamammon NFT를 사용하면 Metaverse의 P2E 게임에 액세스할 수 있으며 다음과 같은 제품 생태계의 다른 프리미엄 기능을 잠금 해제할 수 있습니다.",
    "and other benefits in the future": "그리고 앞으로의 다른 혜택들",
    "Keep in mind, there might be a slight delay before it`s visible due to transaction processing time": "거래 처리 시간으로 인해 표시되기까지 약간의 지연이 있을 수 있습니다.",
    "At the top of the collection page, you`ll see a button labeled Make Collection Offer.": "컬렉션 페이지 상단에 Make Collection Offer라는 버튼이 표시됩니다.",
    "If you don`t see the Sell button, make sure you`re connected to the correct wallet.": "판매 버튼이 표시되지 않으면 올바른 지갑에 연결되어 있는지 확인하세요.",
    "Next, you`ll see a modal appear.": "다음으로 모달이 나타납니다.",
    "Once you`ve approved a collection, you don`t need to do it again, unless you revoke the approval later on.": "컬렉션을 승인한 후에는 나중에 승인을 취소하지 않는 한 다시 할 필요가 없습니다.",
    "Lastly, you`ll need to confirm the listing with a transaction from your wallet.": "마지막으로 지갑의 거래로 목록을 확인해야 합니다.",
    "Once you`re on that page, you will be able to see the list of offers which have been made.": "해당 페이지로 이동하면 제공된 제안 목록을 볼 수 있습니다.",
    "What is a collection offer?": "컬렉션 제안이란 무엇입니까?",
    "Listing an NFT for a Fixed Price": "고정 가격에 대한 NFT 나열",
    "views": "견해",
    "favorite": "가장 좋아하는",
    "copies": "사본",
    "Time Left": "남은 시간",
    "Buy now": "지금 구매",
    "Make an offer": "제안하기",
    "My Profile": "내 프로필",
    "Admin": "관리자",
    "Nft Total Sales": "Nft 총 매출",
    "User List": "사용자 목록",
    "Collection List": "컬렉션 목록",
    "Daily": "일일",
    "Weekly": "주간",
    "Monthly": "월간 간행물",
    "Yearly": "매년",
    "Total": "총",
    "Users": "사용자",
    "Collections": "컬렉션",
    "Name": "이름",
    "Wallet": "지갑",
    "Joined At": "가입 시간",
    "There is nothing here.": "여기에는 아무것도 없습니다.",
    "Create NFT": "NFT 생성",
    "Image, Video, 3D model or Audio": "이미지, 비디오, 3D 모델 또는 오디오",
    "Item Name": "상품명",
    "Displayed on the item page": "아이템 페이지에 표시됨",
    "Put on marketplace": "시장에 내놓다",
    "Your item will be on Sale": "귀하의 항목이 판매될 것입니다",
    "Provide a detailed description of the item": "항목에 대한 자세한 설명 제공",
    "Unlock Once Purchased": "구매 후 잠금 해제",
    "Content will be unlocked once purchased": "콘텐츠는 구매 후 잠금 해제됩니다.",
    "Enter Digital Key, Code, Link etc.": "디지털 키, 코드, 링크 등을 입력합니다.",
    "Select existing Collection or create new one": "기존 컬렉션 선택 또는 새 컬렉션 만들기",
    "Add Collection": "컬렉션 추가",
    "Collected": "모은",
    "Created": "만들어진",
    "On Auction": "경매 중",
    "Sold": "판매된",
    "Load More": "더 찾아보기",
    "Item": "안건",
    "Watching": "보고있다",
    "Like": "처럼",
    "Activity": "활동",
    "Profile": "프로필",
    "Notification": "공고",
    "Offers": "제안",
    "Support": "지원하다",
    "Email Address": "이메일 주소",
    "Links": "연결",
    "Wallet Address": "지갑 주소",
    "Select which notifications you would like to receive for": "수신할 알림을 선택하세요.",
    "Item Sold": "판매 품목",
    "When someone purchased one of your items": "누군가가 귀하의 항목 중 하나를 구입했을 때",
    "Bid Activity": "입찰 활동",
    "When someone bids on one of your items": "누군가가 귀하의 항목 중 하나에 입찰할 때",
    "Price Change": "가격 변동",
    "When an item you made an offer on changes in price": "가격 변동에 대한 제안을 했을 때",
    "Auction Expiration": "경매 만료",
    "When a Dutch or English auction you created ends": "생성한 네덜란드어 또는 영어 경매가 종료되면",
    "Outbid": "낙찰",
    "When an offer you placed is exceeded by another user": "귀하가 제안한 제안을 다른 사용자가 초과한 경우",
    "Referral Successful": "추천 성공",
    "When an item you referred is purchased": "당신이 추천한 아이템을 구매했을 때",
    "Owned Asset updates": "소유 자산 업데이트",
    "When a significant update occurs for one of the items you have purchased on FastSwap": "FastSwap에서 구매한 항목 중 하나에 대해 중요한 업데이트가 발생한 경우",
    "Successful Purchase": "성공적인 구매",
    "When you successfully buy an item": "아이템을 성공적으로 구매했을 때",
    "Fastswap newsletter": "패스트스왑 뉴스레터",
    "Occasional updates from the FastSwap team": "FastSwap 팀의 비정기적인 업데이트",
    "Minimum Bid Treshold": "최소 입찰 임계값",
    "Receive notifications only when you receive offers with a value greater than or equal to this amount of Currency.": "이 통화 금액보다 크거나 같은 값을 가진 제안을 받은 경우에만 알림을 받습니다.",
    "Set a minimum offer for collections to ignore low offers.": "컬렉션에 대한 최소 제안을 설정하여 낮은 제안을 무시합니다.",
    "You will not be notified on offers below your minimum amounts for items is that collection.": "해당 컬렉션에 대한 최소 금액 미만의 제안에 대해서는 알림을 받지 않습니다.",
    "Minimum Price": "최저 가격",
    "If you need help related to your account, we can help you.": "계정과 관련하여 도움이 필요하시면 도와드리겠습니다.",
    "General help": "일반적인 도움",
    "Visit our": "우리를 방문",
    "help center": "지원 센터",
    "to learn how to get started with buying, selling, and creating.": "구매, 판매 및 제작을 시작하는 방법을 배우십시오.",
    "Contact FastSwap Support": "FastSwap 지원에 문의",
    "Can't find the answers you’re looking for?": "원하는 답변을 찾을 수 없습니까?",
    "You can": "당신은 할 수 있습니다",
    "submit a request": "요청을 제출",
    "here": "여기",
    "Help with a compromised account": "도용된 계정에 대한 도움말",
    "If you believe your account has been compromised, let us know and we can lock your account. This will disable items in your wallet from being bought, sold, or transferred using FastSwap.": "귀하의 계정이 손상되었다고 생각되면 저희에게 알려주시면 귀하의 계정을 잠글 수 있습니다. 이렇게 하면 지갑에 있는 항목을 FastSwap을 사용하여 구매, 판매 또는 이전할 수 없습니다.",
    "Learn more.": "더 알아보기.",
    "Settings": "설정",
    "Tell us a little bit about you": "당신에 대해 조금 알려주세요",
    "Your username": "사용자 이름",
    "Your email": "귀하의 이메일",
    "Describe your issue": "문제를 설명 해주세요",
    "I have unknown transactions in my account": "내 계정에 알 수 없는 거래가 있습니다.",
    "I have everything but believe my account is compromised": "나는 모든 것을 가지고 있지만 내 계정이 손상되었다고 생각합니다.",
    "Other": "다른",
    "I understand I must provide a sworn statement certified ": "본인은 확인된 선서 진술서를 제공해야 함을 이해합니다.",
    "by a notary public to unlock my account.": "공증인이 내 계정을 잠금 해제합니다.",
    "Lock Account": "계정 잠금",
    "If you believe your account has been compromised, let us know": "귀하의 계정이 도용되었다고 생각되면 저희에게 알려주십시오.",
    "we can lock your account. This will disable items in your wallet": "귀하의 계정을 잠글 수 있습니다. 이렇게 하면 지갑의 항목이 비활성화됩니다.",
    "being bought, sold, or transferred using FastSwap.": "FastSwap을 사용하여 구매, 판매 또는 양도됩니다.",
    "Save": "구하다",
    "Add": "추가하다",
    "Floor price": "가격 하한선",
    "Vol. traded": "권. 거래",
    "This image will also be used for navigation. 350 x 350 recommended.": "이 이미지는 탐색에도 사용됩니다. 350 x 350 권장.",
    "Collection Thumbnail": "컬렉션 썸네일",
    "a collection": "컬렉션",
    "Banner image": "배너 이미지",
    "This image will appear at the top of your collection page.": "이 이미지는 컬렉션 페이지 상단에 표시됩니다.",
    "Avoid including too much text in this banner image, as the dimensions change on different devices. 1400 x 400 recommended.": "크기가 다른 장치에서 변경되므로 이 배너 이미지에 너무 많은 텍스트를 포함하지 마십시오. 1400 x 400 권장.",
    "Markdown syntax is supported.": "마크다운 구문이 지원됩니다.",
    "Customize your URL on FastSwap. Must only contain lowercase letters,numbers, and hyphens.": "FastSwap에서 URL을 사용자 정의하십시오. 소문자, 숫자 및 하이픈만 포함해야 합니다.",
    "Collection Address": "수집 주소",
    "Nft Token Uri": "Nft 토큰 우리",
    "Max Supply": "최대 공급",
    "Royalties": "로열티",
    "Collect a fee when a user re-sells an item you originally created.": "사용자가 원래 생성한 항목을 재판매할 때 수수료를 받습니다.",
    "This is deducted from the final sale price and paid monthly to a payout address of your choosing.": "이것은 최종 판매 가격에서 차감되어 매월 귀하가 선택한 지불 주소로 지불됩니다.",
    "Your payout wallet address": "지불금 지갑 주소",
    "Please enter the wallet adress in which you want to receive the royalties payments": "로열티 지급을 원하시는 지갑 주소를 입력해주세요.",
    "Collaborators": "협력자",
    "Collaborators can modify collection settings, receive payments for items they created,": "공동 작업자는 컬렉션 설정을 수정하고 자신이 만든 항목에 대한 지불을 받고,",
    "change the collection's royalty payout address, and create new items.": "컬렉션의 로열티 지불 주소를 변경하고 새 항목을 만듭니다.",
    "Add Collaborator": "협력자 추가"
}